---
layout: inwazja-karta-postaci
categories: profile
title: "Artur Kurczak"
---
# {{ page.title }}

# Historia:

## Dokonania:

|Data|Dokonanie|Misja|Początek|Koniec|Kampania|
|-----|------|------|-----|------|------|
|170423|policjant, który spłacił dług wobec Marii; przyjaźnie nastawiony i do Marii i do Pauliny. Kompetentny.|[Rozpad magii w Leere](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170423-rozpad-magii-w-leere.html)|10/06/24|10/06/27|[Ucieczka do Przodka](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-ucieczka-do-przodka.html)|
|141110|policjant siwiejący ze zgryzot w szpitalu.|[Prawdziwa natura Draceny](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html)|10/06/16|10/06/17|[Prawdziwa natura Draceny](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-prawdziwa-natura-draceny.html)|
|141102|policjant, który ze szpitala próbuje zrobić... cokolwiek. Bez powodzenia.|[Paulina widziała sępy nad Nikolą](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html)|10/06/14|10/06/15|[Prawdziwa natura Draceny](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-prawdziwa-natura-draceny.html)|
|141026|policjant, który zapłacił za to, że bardzo blisko współpracował z Marią i Pauliną.|[Dracena widziała swój koszmar](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141026-dracena-widziala-swoj-koszmar.html)|10/06/12|10/06/13|[Prawdziwa natura Draceny](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-prawdziwa-natura-draceny.html)|
|141025|policjant, który potrafi wykonywać swoją pracę.|[Gildie widziały protomaga](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141025-gildie-widzialy-protomaga.html)|10/06/10|10/06/11|[Prawdziwa natura Draceny](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-prawdziwa-natura-draceny.html)|
|151230|chroniący kościół i przekonujący kultystów, że to dobry moment by sobie poszli.|[Zajcew ze śmietnika partnerem...](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151230-zajcew-ze-smietnika-partnerem.html)|10/06/08|10/06/09|[Ucieczka do Przodka](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-ucieczka-do-przodka.html)|
|151220|który non stop zmienia hipotezy i próbuje dojść do prawdy; czy to sekta czy mafia. I czyja. I dlaczego. Otarł się o Paulinę.|[Z Null Fieldem w garażu...](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151220-z-nullfieldem-w-garazu.html)|10/06/08|10/06/09|[Ucieczka do Przodka](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-ucieczka-do-przodka.html)|
|141019|policjant, który przespał się z cybergothką.|[Lekarka widziała cybergothkę](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141019-lekarka-widziala-cybergothke.html)|10/06/08|10/06/09|[Prawdziwa natura Draceny](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-prawdziwa-natura-draceny.html)|
|151013|policjant, przed którym Maria ostrzega Paulinę, że to Truthseeker. Poluje na wiłę i Paulina próbuje, by jej nie znalazł.|[Kontrolowany odwrót z zamtuza](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151013-kontrolowany-odwrot-zamtuza.html)|10/06/04|10/06/05|[Ucieczka do Przodka](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-ucieczka-do-przodka.html)|
|140928|policjant leżący w szpitalu w Kopalinie. |[Policjant widział anioła](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140928-policjant-widzial-aniola.html)|10/05/12|10/05/13|[Prawdziwa natura Draceny](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-prawdziwa-natura-draceny.html)|


## Relacje z postaciami:

|Z kim|Intensywność|Na misjach|
|-----|------|------|
|[Paulina Tarczyńska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1805-paulina-tarczynska.html)|10|[170423](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170423-rozpad-magii-w-leere.html), [141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html), [141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html), [141026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141026-dracena-widziala-swoj-koszmar.html), [141025](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141025-gildie-widzialy-protomaga.html), [151230](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151230-zajcew-ze-smietnika-partnerem.html), [151220](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151220-z-nullfieldem-w-garazu.html), [141019](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141019-lekarka-widziala-cybergothke.html), [151013](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151013-kontrolowany-odwrot-zamtuza.html), [140928](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140928-policjant-widzial-aniola.html)|
|[Maria Newa](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-maria-newa.html)|10|[170423](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170423-rozpad-magii-w-leere.html), [141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html), [141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html), [141026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141026-dracena-widziala-swoj-koszmar.html), [141025](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141025-gildie-widzialy-protomaga.html), [151230](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151230-zajcew-ze-smietnika-partnerem.html), [151220](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151220-z-nullfieldem-w-garazu.html), [141019](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141019-lekarka-widziala-cybergothke.html), [151013](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151013-kontrolowany-odwrot-zamtuza.html), [140928](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140928-policjant-widzial-aniola.html)|
|[Nikola Kamień](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-nikola-kamien.html)|6|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html), [141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html), [141026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141026-dracena-widziala-swoj-koszmar.html), [141025](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141025-gildie-widzialy-protomaga.html), [141019](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141019-lekarka-widziala-cybergothke.html), [140928](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140928-policjant-widzial-aniola.html)|
|[Bartosz Bławatek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-bartosz-blawatek.html)|6|[141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html), [141026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141026-dracena-widziala-swoj-koszmar.html), [141025](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141025-gildie-widzialy-protomaga.html), [151230](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151230-zajcew-ze-smietnika-partnerem.html), [151220](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151220-z-nullfieldem-w-garazu.html), [151013](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151013-kontrolowany-odwrot-zamtuza.html)|
|[Ryszard Bocian](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ryszard-bocian.html)|5|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html), [141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html), [141026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141026-dracena-widziala-swoj-koszmar.html), [141025](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141025-gildie-widzialy-protomaga.html), [141019](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141019-lekarka-widziala-cybergothke.html)|
|[Rafael Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-rafael-diakon.html)|5|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html), [141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html), [141026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141026-dracena-widziala-swoj-koszmar.html), [141025](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141025-gildie-widzialy-protomaga.html), [141019](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141019-lekarka-widziala-cybergothke.html)|
|[Franciszek Marlin](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-franciszek-marlin.html)|5|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html), [141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html), [141026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141026-dracena-widziala-swoj-koszmar.html), [141025](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141025-gildie-widzialy-protomaga.html), [151013](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151013-kontrolowany-odwrot-zamtuza.html)|
|[Dracena Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-dracena-diakon.html)|5|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html), [141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html), [141026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141026-dracena-widziala-swoj-koszmar.html), [141025](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141025-gildie-widzialy-protomaga.html), [141019](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141019-lekarka-widziala-cybergothke.html)|
|[Krystian Korzunio](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-krystian-korzunio.html)|4|[170423](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170423-rozpad-magii-w-leere.html), [151230](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151230-zajcew-ze-smietnika-partnerem.html), [151220](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151220-z-nullfieldem-w-garazu.html), [151013](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151013-kontrolowany-odwrot-zamtuza.html)|
|[Katarzyna Trzosek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-katarzyna-trzosek.html)|4|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html), [141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html), [141025](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141025-gildie-widzialy-protomaga.html), [141019](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141019-lekarka-widziala-cybergothke.html)|
|[Jan Bocian](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jan-bocian.html)|4|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html), [141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html), [141026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141026-dracena-widziala-swoj-koszmar.html), [141025](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141025-gildie-widzialy-protomaga.html)|
|[Dyta](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-dyta.html)|4|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html), [141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html), [141026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141026-dracena-widziala-swoj-koszmar.html), [141025](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141025-gildie-widzialy-protomaga.html)|
|[Silgor Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-silgor-diakon.html)|3|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html), [141026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141026-dracena-widziala-swoj-koszmar.html), [141025](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141025-gildie-widzialy-protomaga.html)|
|[Jerzy Karmelik](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jerzy-karmelik.html)|3|[151230](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151230-zajcew-ze-smietnika-partnerem.html), [151220](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151220-z-nullfieldem-w-garazu.html), [151013](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151013-kontrolowany-odwrot-zamtuza.html)|
|[Jan Fiołek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jan-fiolek.html)|3|[141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html), [141026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141026-dracena-widziala-swoj-koszmar.html), [141025](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141025-gildie-widzialy-protomaga.html)|
|[Edmund Marlin](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-edmund-marlin.html)|3|[141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html), [141025](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141025-gildie-widzialy-protomaga.html), [141019](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141019-lekarka-widziala-cybergothke.html)|
|[Alicja Gąszcz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-alicja-gaszcz.html)|3|[141026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141026-dracena-widziala-swoj-koszmar.html), [151230](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151230-zajcew-ze-smietnika-partnerem.html), [151220](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151220-z-nullfieldem-w-garazu.html)|
|[Łukasz Perkas](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-lukasz-perkas.html)|2|[151230](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151230-zajcew-ze-smietnika-partnerem.html), [151220](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151220-z-nullfieldem-w-garazu.html)|
|[tien Radosław Pieśniec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-tien-radoslaw-piesniec.html)|2|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html), [141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html)|
|[Paweł Brokoty](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-pawel-brokoty.html)|2|[141026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141026-dracena-widziala-swoj-koszmar.html), [141025](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141025-gildie-widzialy-protomaga.html)|
|[Olaf Rajczak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-olaf-rajczak.html)|2|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html), [141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html)|
|[Mikołaj Mykot](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-mikolaj-mykot.html)|2|[141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html), [141019](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141019-lekarka-widziala-cybergothke.html)|
|[Marian Łajdak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-marian-lajdak.html)|2|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html), [141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html)|
|[Kazimierz Przybylec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-kazimierz-przybylec.html)|2|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html), [141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html)|
|[Joachim Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-joachim-zajcew.html)|2|[151230](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151230-zajcew-ze-smietnika-partnerem.html), [151220](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151220-z-nullfieldem-w-garazu.html)|
|[Irena Krysniok](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-irena-krysniok.html)|2|[141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html), [141025](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141025-gildie-widzialy-protomaga.html)|
|[Dalia Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-dalia-weiner.html)|2|[141026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141026-dracena-widziala-swoj-koszmar.html), [141025](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141025-gildie-widzialy-protomaga.html)|
|[Bolesław Derwisz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-boleslaw-derwisz.html)|2|[141026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141026-dracena-widziala-swoj-koszmar.html), [141025](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141025-gildie-widzialy-protomaga.html)|
|[Andżelika Leszczyńska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-andzelika-leszczynska.html)|2|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html), [141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html)|
|[Zenobia Morwiczka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-zenobia-morwiczka.html)|1|[170423](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170423-rozpad-magii-w-leere.html)|
|[Wojmił Rzeźniczek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-wojmil-rzezniczek.html)|1|[170423](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170423-rozpad-magii-w-leere.html)|
|[Wiesław Rekin](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-wieslaw-rekin.html)|1|[151230](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151230-zajcew-ze-smietnika-partnerem.html)|
|[Wiaczesław Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-wiaczeslaw-zajcew.html)|1|[170423](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170423-rozpad-magii-w-leere.html)|
|[Tymoteusz Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-tymoteusz-maus.html)|1|[151013](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151013-kontrolowany-odwrot-zamtuza.html)|
|[Tomasz Leżniak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-tomasz-lezniak.html)|1|[151013](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151013-kontrolowany-odwrot-zamtuza.html)|
|[Sebastian Tecznia](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-sebastian-tecznia.html)|1|[140928](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140928-policjant-widzial-aniola.html)|
|[Ryszard Herman](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ryszard-herman.html)|1|[151220](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151220-z-nullfieldem-w-garazu.html)|
|[Roman Pilen](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-roman-pilen.html)|1|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html)|
|[Marzena Dorszaj](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-marzena-dorszaj.html)|1|[151220](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151220-z-nullfieldem-w-garazu.html)|
|[Maria Pilen](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-maria-pilen.html)|1|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html)|
|[Maciej Orank](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-maciej-orank.html)|1|[151013](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151013-kontrolowany-odwrot-zamtuza.html)|
|[Lea Swoboda](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-lea-swoboda.html)|1|[151013](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151013-kontrolowany-odwrot-zamtuza.html)|
|[Krystian Linowęc](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-krystian-linowec.html)|1|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html)|
|[Katarzyna Klicz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-katarzyna-klicz.html)|1|[170423](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170423-rozpad-magii-w-leere.html)|
|[Karolina Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-karolina-maus.html)|1|[140928](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140928-policjant-widzial-aniola.html)|
|[Kaja Odyniec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-kaja-odyniec.html)|1|[170423](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170423-rozpad-magii-w-leere.html)|
|[Juliusz Kwarc](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-juliusz-kwarc.html)|1|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html)|
|[Janusz Karzeł](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-janusz-karzel.html)|1|[151013](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151013-kontrolowany-odwrot-zamtuza.html)|
|[Jagoda Musiąg](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jagoda-musiag.html)|1|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html)|
|[Izabela Kamil](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-izabela-kamil.html)|1|[141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html)|
|[Ireneusz Przaśnik](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ireneusz-przasnik.html)|1|[170423](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170423-rozpad-magii-w-leere.html)|
|[Grzegorz Murzecki](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-grzegorz-murzecki.html)|1|[141026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141026-dracena-widziala-swoj-koszmar.html)|
|[Grażyna Tuloz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-grazyna-tuloz.html)|1|[170423](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170423-rozpad-magii-w-leere.html)|
|[Gala Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-gala-zajcew.html)|1|[151013](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151013-kontrolowany-odwrot-zamtuza.html)|
|[Filip Wichoszczyk](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-filip-wichoszczyk.html)|1|[170423](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170423-rozpad-magii-w-leere.html)|
|[Edward Ramuel](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-edward-ramuel.html)|1|[170423](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170423-rozpad-magii-w-leere.html)|
|[Edmund Bakłażan](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-edmund-baklazan.html)|1|[140928](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140928-policjant-widzial-aniola.html)|
|[Anita Rodos](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-anita-rodos.html)|1|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html)|
|[Ania i Basia Pilen](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ania-i-basia-pilen.html)|1|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html)|
|[Alojzy Wołek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-alojzy-wolek.html)|1|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html)|
|[Agnieszka Mariacka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-agnieszka-mariacka.html)|1|[151230](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151230-zajcew-ze-smietnika-partnerem.html)|
